回復左和平啦，柒婆幾時講真話對話呀？

又話回復左和平就唔再講大話？
幾時死出黎講真話呀？

幾時唔再講大話呀

出黎講真話啦屌你老母

佢話同人對話 係咪口號黎

出黎講完又兌現 不如你吹到香港可以超越埋中國啦

之前選佢果班柒頭係咪都好鐘意人講大話架

如果呢個星期都唔出證明佢係敷衍我地
不過出嚟應該都係講返暫緩左啦嗰啲

你條柒婆成日講大話 係咪想教壞下一代呀手

佢d仔個個係咪都好叻講大話架？

佢都係講下姐, 唔洗認真.

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

831！絕地一擊

原來假既 咁繼續和平示威啦

聽日行會 應該會出

set deadline 呀!

張曉明話回復平靜就考慮成立獨立委員會
考慮左成日考慮成點呀屌你老母

條死八婆又出來呃人，和平理性咁遊左一次行，咪又係唔聽民意。

同一份稿講三十幾次